Twitter要人，同我入嚟撐Rubio

要RT留comment

Link:

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

TG :

自推1

自推2

自推3

要人呀唔好掛住扑嘢住

自推4

自推5

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

推車又好，坐緊蓮都好，同我停停。

自推6

幫手推

戲水緊就唔好，驚你哋濕水壞咗電話

自推7

戴緊嘅套放抵佢先

自推8

自推9

推

人哋幫到出面做嘢啦連仔

Push

自推10

done

已retweet,幫手啦,咁多位keyboard fighter

鍵盤戰士做嘢，推到出火星

rt 左

一齊文宣

做齊三寶

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推推推！！！

中英對照

你以為721只係警黑勾結gum簡單?《黨鐵陰謀論》第一集

文宣好重要！！入去share去各大平台

成個鐘仲係得600幾？？？？？？？？？？？？
大家仲想唔想贏

推!! 連登仔鍵盤戰唔好輸!

Support ! Use my power of Keyboard

仲為唔為義士報仇呀、和理非線上文宣都唔做啦？

扑少陣喇各位巴絲，嚟幫拖RT到火星

講句thank you好難咩？又話有200萬人

冷氣軍師鍵盤戰士全部同我嚟RT爆佢

做佢老母世界

全部同我RT佢老母，做佢世界

鍵盤戰士全面進場!

咁撚屎嘅你哋，咁都輸點打柒閱哦

like and retweet with comment

PUSH

推唔到核爆唔好叫連仔，我同你哋講，返鄉下耕田啦

人哋攪咁多野幫香港人, 一定要推要RT

金宵大廈POST 仲多人睇過Rubio 個tweet 啦

Sit this way

Sir

Done! RT啦喂

Rubio bb

得900 幾個咁少 點做野既

啱啱搞掂咗，仲有冇其他野可以幫手？

攪咗1個鐘得1K RT, 唔係咁少掛, 係RT, 唔係LIKE

好撚廢㗎連仔，冇鬼用，俾d力，抵你哋冇女朋友

RT

要RT唔喺like 呀，你以為Facebook 呀

RT 呀!!! 無twitter account 既快去申請

要爆多人

推唔過3千連仔男嘅成世早洩

係 RT, 唔係剩LIKE!!!!
點解LIKE 多過RT 咁多

冇鬼用囉，做唔到嘢

連登仔是咪用得太多FB

鍵戰手足出動喇

鍵盤戰士 冷氣軍師得咁多料?好撚差囉，俾d力好冇。

票數已經穩固好哂，係等committee果部分搞掂，放出house floor，再上senate

冇力水嘅，大力d，扑嘢唔見你哋發軟蹄

Sen Rubio 幫緊我哋呀, 快RT, 唔好剩LIKE, 要RETWEET!!

Like埋其他Comment

rt + like!

用咩hashtag

推!

pushshsh

#HKHumanRightsandDemocracyAct
#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct 又得 Hong Kong 又得, 最緊要多人RT

已奶

即做

push

成班早洩🤷‍♂️🤷‍♂️大力d。

已rt

要人

你班柒頭唔要美國幫你哋喇?快d做嘢，唔好浪費外宣嘅心血

RT! RT! RT! RT! RT!
唔係LIKE, 係要retweet!

🙏🙏🙏

要RT,like俾自己人啦

推啊

commented

外宣巴絲好俾心㗎，唔好懶，俾扑嘢嘅力出嚟

推!
回覆速度太快了，請稍候再試

推左tweet埋

🙏🙏thx 巴打

Rt comment!

RETWEET 完,幫推

黎人！

做佢老母

2.1 K 咋先, 777笑緊連登仔喇

打柒閱哦嘅力呢?喺得咁多?我笑9你哋

Pish

推!!!

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

已RT

喺鄙視，唔只笑呀，呢班連仔咁弱，RT+留言咁少。

RT咗嘅不妨like埋下面手足嘅comments同精美文宣圖
唔係嘅話好似bot洗RT

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

pish

like下d手足俾d留言

retweet ed！！！！！

RT 完like下d手足，俾d留言手足

push!

成班耕田嘅，快drt完去扑嘢。

無10k都無說服力啦。大家用一分鐘去做啦

立即普選 否則攬炒

RT/LIKE/留言都要 唔知講乜咪打平時叫既香港口號同多謝

gogogogogo

stand with hk
fight for freedom

FREE HK pass the act

冇撚用架成班，冷氣軍師，鍵盤戰士呢?陽委呀?

叫左咁多次都唔識打 無理由既

推呀

人地幫緊忙，一定要撐

大佬呀，呢度連登咋，放上fb可能多d人

邊有咁早訓呀香港人
咪扮野呀你地

最好留言多謝埋佢

推呀

個垃圾臭西狗乸 可以一日有幾萬follow 而家Rubio叫人retweet得2000人？ 你班連登仔傻咗呀？

人呀！！！

tt/留言/like
缺一不可

tui

講左三個月都未開twitter

RTed

rubio支持要制裁警暴 係咪唔記得晒太子同新屋嶺

你班撚人，追女嚟j你就叻，RT都唔識呀?一分鍾唔駛都唔做，點同林鄭死過。

冇決心點叫人幫拖，喺咪

RT/LIKE/留言多謝
缺一不可

自推
最多like個comments未過100啊

魯比奧聞言即說，亦要包括痛打示威者的警察，以及縱容警察暴力。做唔做嘢連仔

係囉! 689 都鄙視緊啦!

唔做嘢點對得住義士同被打嘅人

Twitter要人

Retweet 啊各位！

USA! USA! USA! USA!

做佢老母閱哦

仲有佢FACEBOOK!!

Twitter 要人呀

rt完做埋佢Facebook 世界，俾d力嚟

Retweet!

做佢老母popo同閱哦

retweeted

大力

要RT! 記得要RT!!!

同埋LIKE 佢FACEBOOK POST!

快

推啦，想加辣要大大力推

何妖隻天祿都笑緊啦!!!

用力d，唔夠，成班滴滴仔。

滴滴仔，冇d力，笑你哋

唔制裁喇?由得班義士唔理喇?成班垃圾

like埋佢

W

美軍來了

yes Sir

Twitter : RT and like
Facebook : like , comment and share

推，已retweet

要唔要加辣做佢老母，要嘅同我rt+comment 再like埋自己人佢

去埋Facebook like佢老母

仆街仔 ！想唔想條法案過呀？Like左未呀？

Twitter + Facebook都要like+RT
Senator Rubio吹雞! 幫手推爆佢!!!!

Facebook:
"Like" 👍 if you agree it's time for Congress to pass Rubio's #HongKongHumanRightsandDemocracyAct

------------------------------------------------
Twitter:
RT 🔃 if you agree it's time for Congress to pass Rubio's #HongKongHumanRightsandDemocracyAct

美國來了

Push push push

不但要say thank you. 仲要大大力叫佢制裁埋黑警及其全家

你哋d 少follower ac 快d互follow

你哋d 少follower ac 快d互follow,唔喺就似bot

快d互follow

試著說制裁佢老母全家

快d互喺下面d手足度互follow

喺咁多?冇奶力，快d

魯比奧聞言即說，亦要包括痛打示威者的警察，以及縱容警察暴力。喺咪唔要制裁佢老母

Done jor!

點 ，仲制唔制裁，咁少點撐人做嘢。

夜難推
聽朝大力推

做佢老母all day

推爆佢

推佢老母all day

推呀 得5k咋！

屌你哋，成日9叫光復香港，先得5千1，返去做耕田佬啦

Rt 完再推

屌，成班冇撚用，9叫光復就叻，點做嘢架

推啦！

已經retweet同comment
暫時仲係得五千幾個retweet..唔夠多呀

我喺何妖就笑，成班冇鬼用。

推呀！

宜家差唔多兩點
聽朝要再幫手推

已retweet

thx夢遺絲打

集氣元氣彈炸佢老母閱哦

順便推下文宣

聽朝叫埋你哋d 同路人做佢老母

Retweet + like + reply

聽日記得俾埋朋友仔同路人知

捉晒d狗官同popo上船

推啊
國際戰線要人

推佢老母all day ,加辣

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

只要有60位手足舉60支旗個畫面已經夠晒Juicy

空姐空少醫生護士收夜嘅全部嚟集氣

推1

推2

推3

推4

已tweet

推5

#929GlobalAntiChinaziMarch
#929GlobalAntiTotalitarianism
#HongKongProstests
Please Stand against the authoritarian Chinese Communist Party on 29 Sept.

推6

推7

推8

推9

推10

訓

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

謝謝已RT+LIKE

RT! 同埋LIKE 佢FB!

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

幫手推呀!
得萬幾個RT咋

Push!!!!

2萬咁少

like 埋佢

無10萬都交代唔得。邊個未去快手去